如果你地知道一啲歷史真相，會唔會打算由佢消逝

假如手持一啲廿幾年前一啲重大歷史事件既資料，係教科書，報章，流通既書籍都搵唔到既野，而且可以對歷史事件一啲事實既描述有重大顛覆，仲會唔會有興趣公開。

不過就算公開都會過幾十年等相關既人死哂先算，但到時過左咁耐公開黎又有乜意義?

歷史從來都係當權者決定 你睇古代都係一樣

而家可以講證據啫
不過可能推翻歷史既講法都無意義

咩證據咁勁，如果係歷史文件，當權者控制媒體同權威話你係假又有咩計

視乎推翻咗之後對邊d人會唔會有壞影響，如果主流媒體同學術界都夾埋話你d證據流，你都無計

而家當權既正係另一派

64 無死過人